唔好再信機管局

係咁話T1 check in 停左，停左check in 就等於成功
可以係市區check in ,又可以去t2 check in .
仲不不停廣播話check in 嚴重受阻（正係廣東話） ,等你自己以為自己成功左
今日唔夠人，運動完全冇效
你係接機坐一百日佢都唔會理你

自推

pish

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近都幫人加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大撚晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!

推

有冇live photo

六點幾嘅相屌你
再遲啲啊

不推文回覆

Up 唔到圖 一陣再補

點解唔可以去

Push

最想你走既係機管br政府

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

基本上冇機cancel ,除左cx

冇咩機cancelled
幾個crews friends已上左機
fact checked

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

Fake